支持Thanos揮手區

出發點勁偉大

Heil

支持 樓主消失

理念適用於e家個地球
人口爆棚
資源短缺

想睇樓主全家變灰

我覺得個理由好熟口面

kingsman 1
mission impossible
好似都係呢個出發點

支持thanos bb

仲要心愛嘅女都可以殺死 完成佢嘅偉業
佢唔叫奸角 係意見不合 反之復仇者好撚偽善 又呢個唔妥果個 又搞啲on9爛gag 女巫又咪咪摸摸77下 睇見都火滾

Thanos係經濟學狂人…
佢為稀少性提供左根本嘅解決方法
只不過唔人道
但其實同精子之間嘅競爭性質差唔多
只不過係消失嘅人完全隨機

真心佢攞曬六粒係雙贏
慳時間，無痛消失，其他人更好生活

直頭政治學家啦
又夠狠 忍痛流淚殺女
女巫明知殺左幻視救返半個宇宙 但為兒女私情遲遲唔落手

其實幾偉大

起碼佢知自己既目的，又唔係為自己

天元突破都係

其實滅咗鄰國成個地球環境即係停止變差
求Thanos令腥港人同狗官消失曬去另一個空間俾佢哋慢慢打飛機

到要你/家人消失就唔同講法嫁啦

最重要係thanos唔係為殺而殺果類
好多機會佢可能殺哂d avengers
例如係knowhere同wakanda咁
佢都係拎完人/石就走

支持Thanos淨係令廢老消失

Ultron個理念都差唔多方向
不過仲極端 殺晒全人類

但a3將個理念提升左去道德問題

以往殺一半人係殘忍, 惡人行為

咁a3 thanos齊石將人無痛死呢？
Thanos : I consider this mercy

所以a3將thanos理念描寫得幾好

Ultron只係著眼地球，要人類滅絕完要evolve

點同Thanos隨機殺晒宇宙一半生靈比

睇過本環保書，係講當一個物種既數量大到影響大自然平衡時，大自然就會諗辦法令果個物種既數量減少返，例如發生戰爭or瘟疫將人類減少

如果呢個theory係岩，咁Thanos都只係大自然回復平衡既手段

好岩而家香港倩況

先殺一半蝗

爽

就當殺一半人係岩，點決定殺邊個，唔殺邊個？

點證明隨機係公平？
連登仔覺得鄰國人全部都應該死
可能有人會覺得罪犯應該殺先
有其他人又有其他準則
點解Thanos有權決定用隨機呢個準則殺人？

佢話隨機就隨機 形勢比人強

咁佢只係擁有強權，唔代表佢偉大或者道德上完全正確。

有d人壞事做盡，偷呃拐騙。又有d人對社會好多貢獻，經常幫人。佢地有一樣既機會被殺死，唔通咁都公平？

就好似上面有巴打話齋，如果隨機個結果係你d屋企人死晒，d仆街唔洗死，你就唔係咁講。

就係現實中個個都唔想自己死，所以先要第三者落手囉
如果有人願意自己/屋企人死，就唔使用手套啦
叫一半人自殺咪得囉

香港死一半人
會唔會即係成個香港都鬆動晒

中國死一半都仲係好撚多人 滅左個地球算數啦

如果殺一般人包括中國人口一半之內成個香港死晒你仲支唔支持

一半

佢理念夠實際，

如果我係被消滅既一個，我唔介意成為被滅既一分子

但咁保唔保證剩低果一半人口願唔願意將資源平均分配，

總有人會自私，Thanos 會唔會有相關既制衡機制應付

呢種唔平衡既情況發生先

無痛消失好過活受罪

但係 kingsman 1 個 project 只限高端人口生存

水至清則無魚

剩係殺晒壞人，世界都會失衡

我覺得佢先係可持續道路，不論貧富，老幼，性別，地位。隨機去除一半。其實地球耐唔耐都會做，地震呀，打風呀，火山爆。

因為佢知人道 ge 結果，就係全星攬炒，佢個星球就係咁。

天災/戰爭過後要災後重建，thanos snap fingers 成本低好多

所偉大之處

仲要唔介意成為公敵

呢D叫反英雄 唔係奸角